求救！三星s7開唔到“我的檔案”

一入就彈apps點算

help

還返部電話畀人啦

on9仔出去，咪搞事

有冇巴打知咩事

我開到

有冇巴打幫到手

試下clear data 同cache

clean data係clean左咩資料
btw thanks巴打解答

仲係唔得

拎上Samsung 同佢講